有無一個止鼻敏感流鼻水既方法？

食藥

食日本仔d藥

暖水洗鼻
蒸氣暖鼻

同問
試過用噴鼻嗰啲
完全冇撚用

用紙巾塞住兩個鼻孔

閉氣三分鐘

倒立

驚傷身

噴鼻分好多種 你用邊隻先
醫生處方有steroid 係9成9止到鼻水(唔係即時)

係咪返office 公?

之前返工都係鼻敏感超勁，轉工之後好左好多
中間睇過一轉中醫天灸，隔左幾年應該都係工佢環境問題

你知邊隻？個盒藍白銀果隻

無咩副作用 食完頭痛喉嚨痛流鼻水全部都會好左 但無醫生藥咁勁

按壓 迎香穴 喺鼻側

第二代抗組織胺藥

Steroids & Antihistamines

買鼻眼適噴

白花油

鼻敏感同濕疹都成日食
其實有冇副作用

如果係安鼻×嗰D，只係通鼻塞，止唔到鼻水。

西藥就幸福XX素啦。

不過我強烈建議 念XX葛根湯，對鼻敏感係異常有效。 以前我嚴重鼻敏感，夜晚都係靠佢訓。

如果係長期嚴重鼻敏感，係影響生活嗰隻，唯一方法係見醫生開噴鼻濟，一船每日一次，七日左右見效，Keep 住每日噴，然後按情況慢慢減量，基本上可以斷到尾。 我就係咁樣搞好。

學黑魔法，分靈體幫到你

識人學完個冇左個鼻，完美解決鼻敏感，仲差啲統治世界

我都鼻敏感濕疹成日食

第一代副作用就係眼瞓，所以夜晚食，其實佢唔止痕，但係你瞓着咗唔會r損皮膚

第二代藥基本上冇副作用，我試過食咗好耐好耐先至發現視力有啲模糊，但係一停藥就恢復正常

我之前食私定專科d藥，但長期食驚傷身，之後食過特敏速，但個鼻腔會痛，食佳力天又無料到。

邊到有得買

射精